有冇巴絲有先天過瘦問題

父母都係好瘦
我係瘦到隱約見到肋骨有幾多條既程度，兩年前同班fd打波仆親，見到膝頭骨 嗰陣的起心肝要增肥
但是越做無氧運動好似越黎越瘦咁，增肥奶粉都冇用，不停食but個胃消化唔好，食多少少就會嘔。結果又肥唔到。
由細到大都有失眠問題，呢排好少少又唔見升磅。
有冇人係真係先天基因瘦而唔係想操肌但係又增肥成功？

身高同磅數幾多

我用半年時間由110上到130磅，就係瘋狂食同做gym

留名

我可以認真答你，訓都訓得唔好
想肥都難
我媽爸身材正常 阿哥都偏瘦但都叫做ok
我自己個手腕位係幼過哂啲女人咁濟
戴錶完全唔洗諗，做gym都操唔到

試過想餐餐食多d野，逼自己又好辛苦咁

睇中醫調理好身體
養好個胃先可以吸收

摸到自己腸入面啲屎算唔算瘦

182cm 58kg 上身真係冇肉到我都唔敢照鏡

之前第一份糧諗住買名錶比自己 點撚試上手 關節位真係太幼

我覺得我已經可以隔住我個肚皮會搞我D腸

我呢一年真係好努力，但係不停食又作嘔，勁唔舒服。
做Gym真係冇能力做一粒鐘以上，一年前疫情冇咁嚴重跟開PT，就算動作啱都勁易周身酸痛，特別手腕。冇肉用骨做運動真係攞我命

你input唔夠，點做gym都唔會grow到

做重訓飲weight gainer 早瞓食多d嘢
有時你以為食夠 其實未
Keep住全日無時無刻都食+gym+早瞓

你嘅食係點食？每餐都食多啲咁？

過瘦但都有182 cm, 即係唔係營養唔夠
應該只係身體消耗得多卡路里or身陳代謝快

182人生已win 此po 完。

182得58好撚核凸架win條撚

原本想教授下經驗 但182 不了

手碗幾多cm

不外乎都係去做磚先上到磅
因為做磚令你消耗大左，自然會易肚餓同令胃口好左可以食多d 野
利申瘦左25年，body fat 一路都係得10-11%,未做磚前紙咁薄
近2年開始做磚重左20磅，至少變左正常身型先

聽落其實你要睇中醫食食療養好個胃先